（突發）Whatsapp 出左sticker 功能

有無巴打識整個連登版出黎

假消息好好玩

得ios?

改圖好好玩？

an 機都有

冇

WhatsApp Android users can update to version 2.18.329 to access the feature, while it is included in version 2.18.100 for iOS users.

Android 要 version 2.18.329 你睇下你係咪呢個版本

屌佢老味 而家先出

想要連狗sticker

有得自己upload sticker 上去
等緊有無好心巴絲識搞

想喺whatsapp用line sticker

Lm

成班FD 就係因為WhatsApp 轉咗去TG

係咪可以好似tg咁自己整sticker?

點解我無, 要點先有? 我用IPX

update latest version

Android更新完有 版面啲字細咗少少

但啲貼圖咁柒 唔想用

同埋用得whatsapp係最簡單化 搞咁多嘢做多咗

An機個beta programme full 左

貼圖要等多d人upload 上去

唔係個個同步有，我 ios 都未有
腦魔icon

點解我搵唔到
用緊iphone
肯定Update最新

beta

iOS beta定 whatsapp beta

Update whatsapp

你老母就假消息

點自己整sticker?
想要腦魔

@森の妖精

Tg又贏

屌你老味，剩係識抄TG

BTW，TG STICKER多好多靚好多

好肉酸呀啲sticker

宜家係beta版先有

要全部人都用到就要自己整兩個app
一個android app同一個iOS app
邊個on9諗出嚟

抄tg

幾時先有得自製stickers
而架個啲好樣衰

如果有連登啲表情就好
成日wtsapp梗都好想用

可以自己upload 上去

點樣upload呀？ 好想將tg個堆搬過去

上面有巴打send 左條link 出黎

排斥android

好復雜 放棄

排斥iOS先啱
做ios app developer好似要俾$99美金先

想要腦魔同連狗

D sticker 好醜樣

係要先買mac機

可以用sandbox打嘅不過實際應該無人咁做

快啲有腦魔就好啦

想要腦魔

me too

終於可以係屋企group有得用腦魔sticker？

推到有好心巴打upload 連登icon 上去

首先你要俾我update到先

update左唔見

點解唔見 點樣禁出黎

見到用到 但點自己整

我要貼圖，我不如用返line
line公仔又多d
whatsapp就係想佢簡單

垃圾WhatsApp喺都要抄tg

明明我都update 左whatsapp
點解我無既
ios

已經唔係好似tg咁upload咁簡單
睇完dev doc, 每一套sticker都要獨立整一個apps出黎先install到
即係你要識寫ios/an app先可以upload到sticker
appstore / google play仲要比錢上架

呢條link 有講點upload

我係2.18.100 但唔知係邊度禁出黎

要抽,唔係個個都有

iOS 搵唔到

得柴犬係可愛 其他

Android好好用？

TG>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Whatsapp

l m 連燈sticker

等粗口sticker

佢d gif係google黎？
點解sticker冇得add多d款架

原本嗰啲全部都好核突

屌你啦朱西伯格
準備搞死whatsapp

繼續抄, 半年後仲可以見埋廣告

suckberg食撚屎

垃圾whatsapp
唔係公司要用我打死都唔撚用

搞到好似騰訊咁左抄右抄

娶個支那老婆學埋支那國粹

mark條陰濕撚+仆街 搞到自己個Facebook垃圾就算啦
搞埋WhatsApp同Instagram

一早轉咗telegram

可以用住meme sticker先

ios 點裝

ios 應該冇

話抄tg個d人係咪未撚用過line

要識寫app先upload到sticker
痴撚線你玩埋我份算

唔出又話落後轉曬玩tg
出又話人抄
好撚難服侍喎你班友

即係自己冇料到就去抄人就啱？

是撚但啦 最緊要用家用得過癮

Cls 整sticker都煩過閪咁

咪又係唔夠iMessages好用
on9先用whatsapp

變到成個大陸app

始終同telegram 比 好難比，telegram正好多

iMessage要ios用家先用得

小人用=無用

如果有廣告 應該真係會趕到客走

點解ios出咗咁耐仲係beta

首先你要識寫iOS app
再交年費做developer 先整到sticker

ios 3d touch個選項界面一早就已經係咁啦 關咩大陸apps事

Chok囝心水清

搵部an機send比自己ios都拎唔到個pack 要逐個add比自己用

send比自己都拎唔到 除非你逐個send晒落iOS 抄都抄得咁肉酸

link or 老母

ios同whatsapp都最新版本 點解無既

未到你咪冇

快，想要LIHKG stickers

IOS得勁少
係咪無得比D人自製?

iOS 要copy落去係咩事
重要勁低質

推推推 快啲有連登

拷佢老母貝咩

唔講以為華為手機

哦屌 我用英文冇留意

有無imsg版

link

得柴犬個個靚

整緊腦魔sticker 不過可能得apk 多人用既考慮比錢上架
ios上架太撚貴 又無得裝apk 有人donate再考慮

BTW Telegram 有無人幫手整連狗Sticker?
而家淨係有腦魔同普通果隻sticker

連登狗telegram stickers

有無整連狗上whatsapp

推到有WhatsApp 腦魔stickers

有冇巴打整連狗sticker?

facebook不了

自己save d gif 落album

我都係用英文 ios 繁中都好多支那文

留明

無an機 test唔到
模擬器個whatsapp又未update到
幫手試試 work既我整埋連狗

唔記得貼link

404 not found

404 page not found

點整？

試下呢個

上世紀的產物 現在我們終於有了

推到有埋連登狗

個個down完掛住玩 無人話我知work唔work

有冇人有高清png提供
就咁save好濛

試左 成功

Whatsapp仲未有

有無Ios

要比錢上架 好撚貴
唔捨得比
google play平好多 多人用可以上埋架

.ipa + cydia impactor

求高清圖

係連登收錢會比狗咬

留名等下載連登狗形sticker

ios係咪未有?

連狗同望遠搞咪得
賺咁多

好想ios 有，有冇人整到

無錢

推

籌錢 我友情贊助$20

要幾多錢

$99美金 一年

又抄野扮新野

仲要抄都抄得柒過人

求救
去到上圖位置但係㩒 ‘add to whatsapp’ 冇反應, 應該點做好

你個whatsapp更新左stickers功能未阿

垃圾whatsapp又抄人功能
收皮啦豬閪伯格

AN機入左SEND比IOS得唔得

Ios係咪未有巴打整 ？

已經更新到最新version, 應該點做好

越搞越ON9
Whatsapp賣點係簡單，我要sticker我用Line唔好？

簡單就用SMS啦

未係最新 你應該未收到更新

唔該晒巴打, 咁我唯有等下先

直接用tg算好過

@連尼住 @望遠
幫幫手加stickers 去ios 版

Ios用到stickers 咩？

佢哋會唔會本身已經係app developer？

iOS 上架要幾錢？

Ios whatsapp要beta先用到 咁急上sticker有乜用

都岩，岩岩用都係得狗仔比較靚

咁食屎啦。學人用i燶

咩beta 我尋日已經用得

我用咩機關你撚事

呢個回覆超過30正皮上架google play
超過150正皮上架appstore

整緊狗仔 + 腦魔長輩圖

我都係呢個version但用到了

不如你另開一個post講
啲人好難到碌到落嚟睇到

呃你做乜 不嬲fb係玩分批出

諗住賺幾錢收手

咁你又諗住戇鳩到幾時

咪係 我都用到

點先有?

求share!!!!

無ios

我想要ios啊

最麻煩係佢要繼續keep個app係度先用得
垃圾whatsapp

你可以有呢個功能唔用，但拒絕有呢個功能既行為係咩心態

iOS如果唔上架你地可能要自己用cydia impactor裝

推 腦魔

一直簡單咪無人用咯 人地都要追市場

係，自己考古想全世界陪佢考古

係咪有得去app store download stickers架 我碌到最底取得更多貼圖，入到去都唔係stickers app黎

佢keep到server穩定嘅，做多少少功能吸返人流都好正常既

自己用另一部AN機入番比自己部IPHONE

仲要逐粒入

telegram send一個就拎晒

冇計 依家得依個方法

Wts 好撚蠢

係

Android好似仲要你留住個app係度唔del得

iphone 8 2.18.100 無STICKER果個制

唔撚係咁得意吓嘛

Facebook啲垃圾sticker嚟嘅

好垃圾

係呀

搵有心巴打上傳IOS版

咩app，唔明

推推推
一直都好想喺Whstsapp用到呢到嘅icon

我上面比你裝果個sticker app

即係del左app就冇得用腦魔 ？

有119 啦

Ios

垃圾

Telegram一早已經有啦

皮已正

新增狗仔, 長輩圖
大家仲有咩想加

痴撚線咁快 呢獲窮死都似

想加 IOS

有146啦 比定錢都得啦

重有沒多D

151

lm 上架

架已上

我要研究下, 同埋自己仲改緊套icon

全部都係an機

有冇 呢啲sticker😂

照道理就係

an機表示咁耐都未更新嘅

點update whatsapp
我依家係最新但無sticker

唔抵得呀

狗仔夾扁晒

啲狗仔瘦咗好多

求IOS

減左肥

iOS push

ios好似冇得唔比錢build .ipa

build就一定build到 但如果唔上appstore
就要好似d av app咁買證書去push ipa

點解唔係好似telegra咁禁條link就加到

唔喺繁中問題，而喺將佢打直咗

幾時有ios

宜家係WhatsApp beta先有？

即係每加套sticker 要裝個app

推到ios有

而家嚟講係 好似telegram咁就嘅話就會幾十個app

分批呀

有冇人可以比啲圖黎 試整緊ios

份doc寫左一個app最多10套sticker
但唔知係API限制定係個sample app限制
我研究緊 要重寫完先上架
無理由每次加sticker都要push update

留個tg

加油呀巴打

加油呀

加油

An更新左都無點解

Lm等連狗sticker

Ios推

感謝大大無私的奉獻

入唔倒，寫住咩你的連線不是私人連線，點整架

一套stickers一個app真係好癡線

應該冇得改到in app update?

推到有iOS

我想知你地down完係咪add唔到？

LM等ios

係，咁極都無反應

ios 有喇，
有冇高登icon?

係時候貢獻下

IOS用緊 有FD係AN睇唔到

android send 去 ios 唔得？

點down?

要逐個send
冇得一pack過

冇down過 無神神可以用

邊度

佢哋係指有個功能？

講咁成個post
分批出 排名不分先後

搞撚掂

但係share唔到.ipa出嚟

雖然未share到 但係有個好消息

暫時試到
iOS del咗個sticker app都keep到係whatsapp入面

iOS 求教學

勁呀 希望快d用到

佢應該上個version 內置左，
再指定日期先啟用。

小試牛刀 iOS 版

我仲以為要JB

唔用先係whatsapp入面delete

An未有

腸油兩個月

整完啦

但係咪要用電腦先得

點加呀CHOK

一樣要7日重裝1次？

no need ar 裝完add 入whatsapp就del得

除非你del埋whatsapp

一陣裝
有冇純高登版

諗緊點樣唔洗電腦

你呢個同chok人 版有冇分別？

唔該chok神
快d岀埋tg堆哈其士連狗同腦魔啦

you mean 普通呢d icon> ?

點加

我都想要依款icon呀

+1

雖然而家有sticker係幾好
但加sticker既方法會唔會太on9

YES

cydia-impactor點解detect唔到我部電話

開咗iTunes?

我搵唔到邊到可以關閉雙重認證......

無開,裝都無裝

細隻版呢啲emoji 咁款
係都大隻版啦

IPHONE 話套件有問題裝唔到入whatsapp

巴打求求你
最傳統連登icon
啫依啲:
please

原來上面有人講左

想fix返狗仔ratio

可唔可以share d 圖？唔想自己慢慢改

你搵到個問題啦

我都係
好似後期開既用家唔俾關閉

係喎 um.,.要試下個效果

ipa. 係咪可以unzip再改再zip返

咁就麻煩

可唔可以整埋狗仔

我突然諗起我個日本apple id冇開雙重認證 我轉左呢個id就搞掂左

係咪用到?
好驚得我自己自high

用到呀 我陪你high翻天

要用冇雙重認證既APPLE id先detect到

有人用到太好了

成功了,多謝巴打

係喎, 點搞好

想問你點解決export個ipa file 話要有個develop team既問題

其他巴打睇下啦 我有另一個apple id 我搞完啦

開app專用密碼

個Impactor run 到一半消失咗

我就咁用archive功能拆出黎
copy落個"Payload" folder(自己開)
再zip佢 改個尾.zip變.ipa

我都得咗
求狗系列

成功左 真心多謝

人哋telegram一早就有啦,你依家先出不如唔好出喇

人地line we7仲早有啦

mac 撚無得玩

而且加sticker煩撚過其他

Line: 勁撚多store, 唔共同, credits 網上同電話分開計
Telegram: 無得search 黎加
whatsapp: 另外去app store download

全部都煩撚到西咁

why not?

我咪用mac 唔用mac點整呀

咁得意 我xcode beta冇事

mac先最易suppose

仲有fb msg 同wtsapp預設個堆一樣
但個sticker名成日改
仲要得閒就消失
要重單

啱啱an beta又更新咗
加咗會顯示返個剔同sticker pack added to WhatsApp
之前加完都係加號唔係剔
諗住終於可以del app
屌都係唔del得

你有冇add developer account?

得左唔該！最後我註冊多個id就得

lockdown.cpp:57 (cydia impactor)

一樣 係咪itune太舊version

你個package係邊到搵??
搵唔到

add左個垃圾ac 用黎玩cydia impactor

因為你個個id未連過落電腦，要信任過先得

GOOGLE:
lockdown.cpp: 57
LOCKDOWN_E_INVALID_HOST_ID

起因：iPhone第一次連接安裝的電腦，尚未信任該電腦，所以出現該錯誤碼。
現象：Cydia Impactor上，不會正確顯示出iPhone的名稱，如「XXX的iPhone」，而是變成「～」。
解法：
先開啟iTunes，將手機連接到電腦。
iTunes會顯示需先同意信任此電腦，這時候手機上會彈出視窗，詢問是否「信任」此電腦，請選擇「信任」
等候連接完成，iTunes可正常讀取iPhone基本資料後，即可關閉iTunes。
重新開啟Impactor，確認已正確顯示iPhone名稱，即可進行下一步。

人地冇裝睇唔睇到

超級感謝，用到啦

更新，有啲人未更睇唔到

想知對方都有sticker功能但唔整就係咪睇唔到腦魔

有無巴打識睇

佢有條deeplink叫whatsapp://stickerPack
未必要build app先用到？

睇到，仲可以加人地個野落自己到

幾時有狗仔

我 provision.cpp line 81 FAIL

唔好意思 興趣行先

試到條deeplink,whatsapp有反應
話invalid pack
若果試到條link個json structure
求其寫個web都得

解決咗 依家變咗146
疑難排解未有

求link

求link！！！

iOS幾

初學唔識睇

單認證同app專用密碼都出呢個term
點解決

睇翻教學

Tg 我 我借我個ac

81

9.3.1

chok ching

Sofar trace到嘅係：
佢用咗UIPasteboard（ios剪貼簿api）
set咗啲嘢入去
之後開條deeplink係乜param都無

我估：
佢set啲嘢入剪貼簿，之後deeplink開whatsapp，然後剪貼簿拎返

google唔到
點解決

我都係咁

iPhone okay , android can’t

The connection is not private...

我都唔得 跟咗教學

可能太舊

借左巴打ac都唔得

popteamepic等多陣 我想add多d圖入去先

狗仔同細icon

我更新完ios, whatsapp 都冇得用既，點解？ add 又add 唔到

最多可以加幾多張落去?

telegram有bot可以幾分鐘就add到

click返舊野？

睇佢說明10pack 每pack 30個 (好似係)

用到啦！！好開心
多謝巴打

多謝咁多巴打幫手整sticker

唔夠位裝晒全部pop team epic tg sticker

Android 仲未玩到？

追post啦伸手黨

一定要駁電腦先整到？

多謝幫手整stickers嘅巴打

暫時係

Chok ching 幾時整埋狗狗icon 最好識郁

巴打，用完可唔可以logout
我都想試下work唔work
但因為去左maximum register iphone

求update

求LINK

Currently, animated WebP or animated stickers are not supported

未有得玩

chok 仔

我試過上網down啲app落黎可以就咁down到
但要做啲咩認證
Happychick

要靠大陸profile

麻煩少少自己搞好過

終於可以唔洗受濕鳩line 氣，買個垃圾sticker 同frd 傾計都要比錢

有冇得直接fd send過黎加

絲打留whatsapp

chok 仔求link

[分享]日本留學630天

睇完留比你

睇完都一頭霧水 係咪無電腦整唔到？

其實最煩唔係個app 係D圖佢一定要你搞到512x512

我以前整telegram sticker嗰陣都係有呢個要求

要日本妹就夠了

屌你老味要咁樣加sticker真係反智 好心朱哥半完成品就咪放出嚟啦

btw辛苦晒整sticker嗰堆巴打

Ios點加stickers??

Whatsapp真係on99
出Function又慢過人 加stickers又咁麻煩

有

去第14頁有巴打講得好清楚 喺電腦down個app再連接裝落手機

無電腦無咪無得整

agger，要張張都check清楚先得

可唔可以WhatsApp send 嚟

係 冇嘅就要人send俾你，你可以save低，不過其實有電腦都幾煩

求腦魔LINK!!

多謝巴打教學
希望遲下有狗仔款

咁不如加密開個group分享下

求send

求

冇電腦唯有留名等巴打share

屌你追post 啦

屌你追post 啦 加你老母閪一咩

想要連登狗

整得啦?
係咪同TG一樣咁整?

我部iphone連更新都未有

有冇整左既巴打share比我

我再幫手share出去

冇電腦

跪求link

希望有狗仔
btw有份整sticker 同教學嘅巴打多謝哂

ios/adddevice=35

抄足telegram嘅垃圾

想係wtsapp用連登emoji

telegram都想

I mean當emoji咁用，唔係stickers 發下夢算

點add落自已到?
an

發現自己已經毒撚到唔用連登emoji表達唔到自己

百搭-->

我verified 但add唔到入whatapps....

same

都係要trust一次個apple id嫁啵

我連beta點樣有得dl都未知

巴打跟晒個教學未，唔好咁心急，要入返設定trust多次個email先

好醜

原來佢有記載到，同我預測嘅一樣
有無巴打可以log到個json structure
我點整佢都話我個pack invalid(跟足個readme structure)

想用sticker都要搞咁多野
用番tg算鳩數

我trust咗 都無 求指教

多謝chok巴

插完線impactor認唔到部XS, 明明已禁信任此機

整唔麻煩，將啲圖轉做白底加512x512就勁麻煩

留意返 教學係13頁

終於搞掂
信得過我既巴打就add我tg比電話風send比你

呢個正

麻煩哂chok ching

有冇an機
唔該Chok巴

辛苦晒巴打！多謝晒巴打！

CHOK子

APP STORE > WHATSAPP 向下拉喎

辛苦曬

只係for iPhone? 等an機版

等apk

希望巴打會整套sad frog

跪求巴打打救
我部電話連接到電腦itune冇出現過「信任此電腦」嘅選擇, 搞到我開Cydia出亂碼裝唔到個ipa, 應該點做先會出返個「信任此電腦」嘅選擇?

頂！ios/adddevice=35 error
Apparently doesn’t work with the XS/XS Max/XR yet
用舊IPHONE即得

原來要逐粒send
巴打們等等

chok ching 一拜

YES, 逐張ADD唔方便。
ipa XS XR MAX又唔得

用到啦
多謝巴打

IOS一定要電腦先做到？

XS唔得，咁我收皮算

佢剪貼簿入面係咩內容？
URL？IPA URL？

我XS MAX成套跟上面方法得
我用MAC機
WINDOWS機兩部都唔得

我DOWN咗另一個表情PACK 之後就裝得返
同你同一個ERROR

send到手軟
add左既巴打s我會send埋之後停一停先

多謝巴打

有冇ios人用到呢個？

不如開group啦

唔該巴打

點樣一句SEND兩個ICON？

唔該哂chok巴

係個cydia impactor唔support?

我用舊機即得！

iOS 出line 81

變晒形

整pop team epic個陣要好忍心將pop子同pipi美拉長拉橫

多謝出心出力嘅巴打們 連登有愛

Chok巴 ➿➿巴

見到舊登個post完全係死場

你有冇將個ipa拖入個impactor度
頭先我都on9左漏左呢步

係喎，見倒上面一次過send兩個

我用an機 login完 再係ios login
d sticker仲係唔係到

辛苦巴打了

拖唔到

我有拉 但有時佢唔俾我拉
唔知點整整下又拉到

我既CASE真係唔知WINDOWS垃圾定APPLE垃圾
但我好肯定係WHATSAPP垃圾

連左iphone未

其實an機係咪仲未有得更新

都好

暫時要join beta tester先有得玩

連左
但我拖落去係出交叉

巴打, 我用舊機裝咗兩個ipa落whatsapp, 但係點樣可以將sticker過落新電話

腸油一個月

唔撚掂，又tg又whatsapp咁轉黎轉去我自己都亂哂
我會開個whatsapp group,方便以後再有其他stickers都可以share
巴打直接add我whatsapp,如果唔想入group既講低叫我私人send比你

可以開invite link

似係 係raddit 見到話唔support

出line 42代表咩

巴打小心啲好喎

同add左我tg但又未收到我message既巴打講聲唔好意思
因為太多，我都唔知邊個有邊個冇

我XS max 眼教學整完全冇問題

暫時只能叫fd send畀你，你手動逐個add

你mac機吧

係 group到一次過send

巴打，一世平安

原來唔關事，人地睇會自然一行睇兩個

我windows 10裝唔到

整唔整到隱藏腦魔

XS MAX 逐個ADD 唔太方便

舊iPhone windows ok

Impactor 淨係支援mac ?

Thx bro

直接入group link

冇得gif

加星星？有無得正常分類

改圖仲痛苦過改code

冇呀

肯定

裝左咖啡杯一開就陣apps… 點搞？

點解成日都卡extracting package..定係真係要等

你重開手機啦，應該人人都有架喇。

要ipa裝先可以有全set

暫時ipa係咪得chok人果一個？

成班友係度Diu Diu Diu

彈

Android 巴打等多等 而家加速整緊 好快有
諗緊點Release，因為而家係Embed落 LIHKG Android App入邊
會先放咗比入咗 LIHKG Beta 嘅人用住先，大概聽朝早應該有

入谷見到好多腦魔 笑死

Ios呢

我拉咗個ipa入impactor 打完email password
load完就自動閂左個impactor
係因為咩事?

android?
我An 6.0 - 9.0都開到

iOS 好似要 10以上

快D入谷分享

tg我唔覆啦
大家自己入啦

Ios呢？

有冇高清版？

正 25分了

有冇link

改Validator就乜春都放到入去

點入測試版

whatsapp 抄D唔抄D
要遂個入 無得一SET過入

可以一set 過入，不過要用電腦

IOS 最新

IOS幾時有狗仔stickers？

好想快啲有

講電話入

應係converted 做data object嘅json
Log到出嚟就好

咪就係，wtsapp 用嚟公事用，同fd 傾係用tg/line，而家wtsapp 整埋stickers 做乜柒呢

JB嘅表示裝ipa快好多 用filza搞掂

屌 用X唔撚得 一裝彈apps
用舊機就用到 咩道理

X用緊喎，無問題

我x冇事喎巴打

恰9我
唔知咩問題

Impactor 問題？

岩岩見到油彩icon出現 有無ios link?

我連app都冇係咩問題 impactor打完email password就自動閂

iphone 6, ios/itunes 最新

Impactor自動閂係唔正常

var jsonWithAppStoreLink: [String: Any] = json
jsonWithAppStoreLink["ios_app_store_link"] = iOSAppStoreLink
jsonWithAppStoreLink["android_play_store_link"] = AndroidStoreLink

guard let dataToSend = try? JSONSerialization.data(withJSONObject: jsonWithAppStoreLink, options: []) else {
return false
}

好似係食 ios_app_store_link？ 咁怪?

係咪用win10
用返win7就得

點樣可以整成一套係條bar到 我儲存晒係心心個到好亂

改圖改到傻，又要圖大，又唔俾File Size大

telegram stickers to whatsapp

搵唔到喎

係jsonWithAppStoreLink

而上面個個jsonWithAppStoreLink["ios_app_store_link"]嘅意思係set個objec嘅property姐

姐係
var myObj = {
a:1
}

myObj['b'] = 2
{
a:1,
b:2
}

所以佢無replace個object,只係加咗兩個field

所以比較有興趣嘅係 var jsonWithAppStoreLink: [String: Any] = json
入面個json

最底有example,但係我試極都唔得，所以我想要啲real world work嘅json log出嚟

搵唔到

試下改BundleID

好正

唔關事我唔係build緊隻app,我係reverse engineering緊姐
若果拆到嘅話求其寫個web應該都得

最重要唔洗得濕鳩ios appstore審

來吧快些牙

{
"ios_app_store_link" : "String",
"android_play_store_link" : "String",
"identifier" : "String",
"name" : "String",
"publisher" : "String",
"tray_image" : "String", (Base64 representation of the PNG, not WebP, data of the tray image)
"stickers" : [
{
"image_data" : "String", (Base64 representation of the WebP, not PNG, data of the sticker image)
"emojis" : ["String", "String"] (Array of emoji strings. Maximum of 3 emoji)
}
]
}
好似有機會

其實都係用Curia impactor最方便
逐個save會group埋哂一齊
自己入先會有分類

telegram stickers to whatsapp
[url]telegram stickers to whatsapp

點pass俾wts係重點

擺埋一齊啦

用 ios workflow 可以set到去clipboard 同埋call 到 url

Ching ho ball

Android呢

留名

師兄，個TableView點做㗎

就係睇咗
emoji string佢食ascii code寫點又唔寫
base64要唔要header又唔寫
佢淨係猛話我invalid pack

可能佢暗底有好多checking都可能唔過，但係無人知

thats why我想有條友log個堅work嘅json出嚟，我唔洗諗咁多

github有
佢原本個個work㗎

Chok人巴打會唔會有油彩icon

要好舊嘅電腦先有win7喎

佢個readme有寫
同我上面嘅推論一樣

出Json set落剪貼簿
call deeplink去開whatsapp (whatsapp://stickerPack)
whatsapp會響個剪貼簿撈返個data出嚟

我跟whatsapp比果個template整咋

win10 xs max完全點搞都用唔到cydia impactor detect唔到部機

mac冇 部7反而有sticker 係咩玩法
而家手機完全唔知點樣入自己想要既公仔

點用

可以不過冇咁快

返13頁

感謝

連仔今次醒水就自己整啲sticker上app store

win10係咪關事?

唔關事
我win10 iPhone 8 出左兩次error
跟返個網入面Q&A搞就得

隻app work姐
隻app 入面就係得個parser出個json出嚟
我未寫過swift淨係得read code能力
同埋無mac 得iphone

你copy出嚟個個係data structure姐，無detail
重點係我作唔到份json係work嘅,所以我想搵有心人build隻sample app撈個緊work嘅json俾我

咁有冇sample json??

辛苦哂 可唔可以整埋pepe青蛙 成日用

得個structure

無detail

emoji食ascii定點又唔講
base64要唔要header又唔講
os_app_store_link佢‵會唔會check又唔講

完全作唔到份json出嚟

青蛙應該好快有人擺上架

連app都冇裝到係咩事 有冇巴打識搞

爭個sample json,
有就可以配合workflow咁試

會唔會有ios?

D狗唔識郁無晒FEEL

都算係做到組合啦

有就可以試下webapp
唔寫審查就add到就最好

icons json template 好似係呢度gen

up個sticker都咁大龍鳳

摺左去啦wtsapp 俾你照住黎抄都抄唔足

咪係 其實line好多功能一早有，只係香港西方國家唔興，我以前鐘意用line多但冇fd用先轉whatsapp，line先係一直帶住黎行

如果可以tg啲sticker add入whatsapp就正

line得返班打機友

CHOK神如果可以加埋husky狗狗就好喇

暫時係咁多，fix 埋少少Bug 就出
未加入 LIHKG Android Beta 測試嘅巴絲打可以去呢個Post

好眼瞓

至於點解要分開 set 1 同 set 2 ，係因為WhatsApp 限制得 30 個，搞到要分開兩 Pack

望遠係咪都會整

整左成晚先自製到一set
屌你老母Xcode

Ios出唔出

就算俾人話抄登都抵你地發達
4點幾仲喺到整stickers

快啲就好啦

D狗係咪唔會識郁?

求ios

辛苦晒

免費點發

會出啊，俾少少時間我

Chok巴同望遠

Thank you!

Whatsapp自動會合體

估唔到呢個post 會引到咁多高質巴打入黎

加油啊

Chok巴讀cs?

唔知會唔會有個簡單啲既方法add stickers?

唔係 係之前用過一兩次xcode

屌你 啲indentation

Beta alpha 19 更新已push，等多陣應該有得用
仲未加入 Beta 測試，而你又想幫手試下新Bug 新Features嘅話
歡迎撳呢度睇睇：

除咗係設定頁可以撳 「WhatsApp 貼圖」拎 Stickers 之外，
仲可以係主頁面 Navigation Drawer 撳粒笑笑icon

真的要瞓了

辛苦哂chok巴
加油望遠巴

點解會用過
好勁

要用app裝咁撚on9唔人道
iOS 唔搞其他野
係咪要等巴打up 上 App Store 先得
俾十零蚊我都肯，有冇巴打整

其實我都唔識整 上面有教學

見到，但唔想煩住
唯有等各位巴打幫手

想請問點add入自己啲sticker 到 好似得佢default嗰幾個

岩岩起身未追post
想問ios 最update 個ipa 係咪chok 巴果個"腦魔+狗"?

應該係

俾一舊水我都制

十幾年前嘅QQ已經有，你竟然話抄TG，真係人唔吠狗都笑

LM

Whatsapp做野真係永遠慢人好多步

手動逐個add果d只可以係喜愛果行？

用舊機入左chok巴果4set野
再whatsapp自己add晒
不過新機自己add果d冇得分類

我轉貼人地整既 我都唔清楚佢會唔會整

會一開就空白秒彈apps..

cydia-impactor
唔識搞
整極都彈ERROR
話我冇裝ITUNES
明明有

我搞得掂但會秒彈apps.....

我都係唔得

你禁咗信任個app未

撳左呀，信用左之後一開就白色畫面然後秒彈

睇翻咩code ，跟單執藥

佢話電話彈app喎 電腦搞先有code?

電腦定電話？

等望遠巴放上架算

reinstall ?

電話
所有嘢都已經跟步驟做左
裝置管理嗰度都信任埋 一開就白色畫面秒彈

g持

唉屌 裝套sticker都要搞咁多野
Whatsapp真係垃圾黎

幾個 id都唔得

起哂格咁 之後有無機會出到高清版

裝唔到

Same 全部都冇開雙重認證

Whatsapp = office intercomm + 24 hour CS , 不了

岩呀
今朝放假都接call

一唔小心曱開左個app就好後悔

多謝哂

係 不明原因

一年七舊水呀

試下跟巴打講裝0.95版

上面整stickers果堆巴打真係好撚偉大
an機等圖中

好似要比apple id 同pw？ 都係不了

Hack都唔hack你啲野啦。。你係侵侵咩

chok人 研究左json template未？
覆合 workflow set clipboard，可能做到 workflow add sticker?

同問
舊機反而係事

#y

都唔知做乜鬼 我上網睇返係熄咗個mon 明明都冇

0.9.43同0.9.50都試過，same problem

我XS MAX 加WIN 7 唔得 彈ERROR 57

IPAD AIR2 反而可以做到,

應該要等IMPACTOR update......因為D鬼佬都唔得

an 上咗google play store 啦wor ching......

#702果個齊哂既都出左啦咩

你哋咁快就有咁多sticker

多謝！勁快手
可能因為whatsapp要求512x512
某d sticker 起格起得幾勁

WhatsApp

要搞咁撚多野 不了

CHOK人巴
跪求整埋popteamepic 既愛返工系列

yes max 要等

一様

巴打多謝你
睇多幾次上面我終於明點整

ipx一整就整到,多謝上面嘅巴打幫手整同搵埋教學

ios係咪未有得更新

iOS幾？

諗住學下寫app 不過整整下冇搞

iOS 12

完全唔識睇...等其他巴打研究

1pack係唔係最多30個
我過30過WhatsApp彈error

有冇本身tg sticker link

佢文件有寫 30 1pack 一個app可以10pack

我都想學 求教
你本身讀咩

跟住step整都唔得，error完又error

咁奇怪 我就係用iOS 12做測試
delete 熄機重裝得唔得

chok ching
我想問你係咪比左年費整p12張cert

我唔識點share 出黎, 你有無TG?

10 set，258個pop team epic sticker

media
btw冇學呀 我尋日都係跟住呢個post頭兩頁whatsapp果個sample整

跪求IOS版

LINK

冇比.. 比咗我擺上架啦
本身諗住自己用

巴打有無apk可以share下?

咁有咩方法可以整到p12張cert
有冇教學

最好就係官方將巴打嘅作品夾落LIHKG iOS 個app度
等多啲人用到

冇install SU 應該點搞

share

造福世人

係咪要beta版先用到sticker?

android暫時要beta tester先玩到，google "whatsapp beta tester"，google play加入就OK

做乜基本icon咁大粒嘅
可以細粒都set到512x512

冇整喎 我就咁Xcode Archive出嚟

係咪有啲變左形

whatsapp set死左一定要512x512先import到

改左Validator都唔得

down左chok巴整果個ipa
加stickers果陣彈左"這套貼圖插件有點問題, 無法新增到 WhatsApp."

強行resize，冇計
試過唔resize淨改source code個Validator，但import唔到

IOS 幾

用mac機啦，我max都得

ios 9 用部舊機搞

我9.3.1 一樣唔得

有無巴打整埋燦神

我係開個透明512x512
原圖resize做512
跟住copy 貼上去透明果度再save as

不過咁樣搞所以好耐先整到1pack

好似要iOS 10或以上

轉頭整

即刻升上去

係喎，蠢咗
再整過先

想問下點樣ADD多一個PACK

29頁底

有冇計係整到佢by主題咁save
逐個加冇問題
但係加完 腦魔狗狗全部都save係喜愛果格
好鬼亂

利申xs
用唔到chok巴個方法 要用舊機whatsapp俾自己加

個Cydia Impactor裝個IPA到一半會突然間停止回應 搞唔掂

Cydia Impactor 0.9.5
XS XR MAX 暫時唔得

沒有回應 連ERROR CODE都冇個種

而家add to fav用住先

裝到一半就會咁 新舊版都試過

mac?

MAC 好似OK?

Xs xr 機只限mac

冇計本身整都要用mac 所以唔知window果邊點

所有步驟由頭到尾做一次，我都電話唔好信任，就唔會彈app

直頭出error

好的

唔該晒

冇電腦但又ios是咪唔洗加

用完cyida之後第三頁冇app verify完之後連第三頁都唔見埋 可以點做

Dow唔到

搵人逐個icon send比你

呢個舊版冇狗仔

大家要屌就屌whatsapp

XR XS XS Max 應該可以用 VMware 裝 MacOS 之後用 Cydia Impactor (未試)

好sad :(((

whatsapp真係好撚閪

咁人地仲係beta..

Down咗cydia impactor同個ipa, 點知開apps撳add to whatsapp就話"There's a problem with this sticker pack and it can't be added to Whatsapp", 有無巴打都係咁

跟error code搵問題

Cydia Impactor搞左勁耐，但最尾都搞得掂

洗左個certificate，然後再run一次

都未裝到
點洗？

Impactor -> xcode -> revoke certificate

然後正常再run一次

iOS 9 cannot

一定要電腦先加到？

裝到啦
唔該CHING

咁樣嘅話點搞

有冇ios版

正啊呢套，等緊有冇ios

利申xs

要問下CHOK仔整唔整

等緊+１

裝完就自己閂左，手機多無多個APP，點算

你介唔介意比堆圖同埋contents.json
有呢兩樣基本上可以即刻copy ios版

心累了，啲function 無example output 同佢個structure 一樣，trace完等於無睇過
利申:一早trace咗

有無巴打可以Share lomoji同狗狗原圖

有無狗狗an版

telegram me
@hkg_dvdwriter

好快可以正式開個新post
啲教學同stickers要頂置

如果有FRD用腦魔icon send比我 我dl唔dl到

Thanks 加速整緊

除非裝app，如果唔係就要逐個逐個save

冇得好似tg咁成pack dl 要逐粒save

btw, CHOK仔要唔要改埋app icon?

可唔可以將我set愛返工既pop子系列上架？
可以既留個tg聯絡ac

用最新版

join lihkg android beta就有

成功用VMWARE幫XS整到STICKER

唔改了 iOS唔洗save個app

頂 xcode要唔同檔名 要改晒d圖名先

最衰我無Mac build唔到隻app

joined

how

成功，好過癮

多謝巴打CHOK仔 stickers都入到哂落whatsappn了

點解我仲未有sticker 功能
已經試過restart 同 check whatsapp update
用緊IOS

Iphone SE(ios12)+Window10
Cydia impactor 打曬apple id 之後次次裝都裝到一半自己熄左

試過唔同apple id 都唔得

攻略

我係跟呢條LINK整VMWARE

整完之後就DOWN番ITUNES Cydia 巴打係上面post既ipa就搞掂

辛苦了

等等先 頭兩個好似add唔到入whatsapp
搞下先

CHOK巴辛苦了
同fd用得好開心

要MAC咁搞, 少少煩

chok巴

唔該chok巴同dvd-writer 巴

Btw我冇電腦可以點加我果set

想睇下自己果set變左咩樣

Set 4 最後一個有個全灰icon

Set 6 都有一個

on9 whatsapp 應該係有張圖大過 100KB所以error

我兩個都正常 iOS 12

比你望下

有ipad可以係ipad login你iphone個whatsapp number,整完iphone login返都會有

上面drive link off左先 未搞好

煩

係咩問題，裝都裝唔到

IPHONE XS, WINDOWS 10

上面個drive link 裝完會彈app

搞緊個新

次次裝到一半就自己熄左 連complete都冇 電話又冇新apps顯示

點解要權限嘅 有嘢整?

唔該哂 終於用到了 推

今次應該ok 都係上面google drive條link

搞掂鳥

可唔可以講多少少點整番落iphone.

Ipad AIR 成功裝到

我都係一樣

XS XS MAX XR用WINDOWS而又想裝嘅暫時只可以用VM

借左部macbook俾人

popteam入手 正 唔該哂

見好多ios巴打有問題
我講下我未整到之前有既問題
1. 一定要係電腦裝itunes
2.Impactor出現既Error都可以用呢個網解決 ()

係咪未kb得動畫？ 睇code 好似有？

快d問佢拎返啦

巴打 whatsapp group full左加唔到

用VMware裝 macOS10.14 好快搞掂

add左我tg但又未收到既巴打sorry呀
我一起身見到有4百幾個unread msg我放棄啦
大家試下入group,依家full左，不過keep住會有人走
大家可以試下

裝左三次chok 1次 popteam
係咪過左quota要等聽日

有無呢套既whatsapp版

有無有禁impactor無反應...連開都開唔到...之前jb 10.2.1仲開到

開心使用中

不如開多個？

有無人整合到啲巴打呢家整左咩iOS stickers

唔好意思chok巴，我試咗幾次都係彈APP
請問可唔可以俾多次個IPA呀？

會唔會整sad frog

暫時應該得腦魔&連狗&pop team epic

chok 巴 你想你開新post 定係我開post2？

整埋呢個

腦魔同狗仔又突然間得咗 但係popteam一開就彈app

我都係彈....

你喜歡

整合返d link先
趕唔切就陣間爆咗你開先

pop team?

腦魔都係

試下Xcode>Revoke Certificates

我係X

pop team我開極都彈

得左 唔該晒

reboot得唔得
正常腦魔係冇事

巴打開多個

群組已滿

唔得..我係用9.45裝 ios12 用9.50裝 load晒之後無反應...連app都無裝到

咁你應該係彈impactor唔係彈app

要用9.50 ?

好驚log out whatsapp

用pop子Sticker真係考視力

試緊加CapScreen8bit入Whatsapp

用9.50 load到一半會彈..咩事..

android點裝?